我同大家講公安會清場，都係講個可能性出黎，你地就係咁屌我老母，聽左你地講唔準備撤個班算唔算俾你地害死？！

「突發」警察會係12點前郁手清場

我知道唔係第一手資料你地好難信我
但係有可能發生嘅事就要講
有準備好過無準備
如果真係有人心口得個勇字
完全唔準備
被人捉嘅捉
傷嘅傷
聽朝又少一班人

你地咁鍾意屌人老母
覺得我係25仔
我都唔介意

我衝過6.9前排
我見到班公安想打撚死人咁款
見過隔離個頭被人打爆流到成面成頸都係血
手無寸鐵嘅又打
帶住個女嘅阿叔都被人追住打
去到告士打道俾人切割到得返三百幾人
我感覺到好無助
講真唔驚係假
但係勇同盲衝係兩回事
唔信還唔信
我有經驗有情報都想俾大家第一時間知道
我唔敢講一定係真
你信又好唔信又好
做好兩手準備一定無錯
唔通留係個度被人捉左就有用？
覺得自己好大貢獻？
被人捉左就無得繼續搞鳩政府
你地就無輸出
要人救可能會累埋其他人

記住我地嘅目的
唔好俾憤怒沖昏頭腦
要準備嘅野就要準備
可能你地屌完我好多人正評你地覺得好開心好多人認同你
其實你有無諗過你地講d野完全係無腦

你地問我散仔點知咁多又唔係高層
咁你做野唔係老細俾order你跟住去做
唔通老細做埋你個份咩
唔好問d咁撚on9嘅問題啦

我係想大家知道一件可能發生嘅事
我無揸槍逼你信逼你走
唔該你地醒下啦
屌我係無撚用架

淨係識負皮我又唔講下點解

呢d叫有幫助？

聽朝先係戲肉

留返d力啦

負皮我都無撚用

最弊你個標題冇加可能，係陳述件事會發生，咁未證實到就唔好咁肯定啦

呢個真係我錯
但係你睇下
D人睇完淨係識負皮
有用？
根本係心態問題
唔係話你去無用
至少都有計劃啊

算啦，無謂嬲自己同路
你再有消息都照報無妨

我會

被人屌唔係問題

問題係有人會因為情報唔流通而受傷

呢樣最重要

唔洗理正負皮
專心做好要做嘅事 唔好做豬隊友

屌柒你阿哥個friend個細佬啦，放流料

清撚左場啦弱智仔

有無睇live啊

就係有你呢d弱智咪多左人受傷囉

我屌你！！！！！！！！

食屎喇屌你老母

屌你老母
依家俾人清場你就屌我老母
仲話保護香港？
有你呢d仆街死撚得啦
淨係識屌老母